我敢話番茄汁係呢個世界最好飲嘅野

由其係飛機上面
鍾意飲嘅一定會上癮
Pepper and salt

雲尼拿可樂世界第一

呢排飲過zero版，我敢話狗也不屌

點解負評？

康師傅都屌打你啦

你真係當沙士係流

加埋檸檬汁 喼汁 辣椒仔
用條西芹條攪攪佢變virgin mary仲正

好似好正

見到都覺得

成班見人負評就負評
上Facebook 啊？on99

After

Agger typo*

識貨

飲垃圾

呢個ok 但得唔到人心

你老母就垃圾生出你呢件垃圾食垃圾

一枝番茄汁 落三碗水煮成一碗 再打隻雞蛋 味道更香甜

番茄炒蛋？

證明連登仔一定唔係食家

咸左少少
有時會飮低鈉版

好飲係好飲 但飲到個口好撚臭

我都係咁話